屌那星 蘇亞雷斯真係好撚屈機

兩場夾埋入能左皇馬五粒

睇錯丹尼斯蘇亞雷斯

戴能埋帽

舒服仔2.0 逗住型翼鋒

帶撚埋帽

世一想喊咁

第2球計og

小花:屌 早能知個12碼俾返我射喇

算9數喇，今季呢隊皇馬

巴迷好意思話佢回塘

利迷表示唔要比返我地

事實佢真係回塘

知唔知呢幾球草左幾耐氣？

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

又係呢篇潮文

so7 有幾耐未聽過呢個名

開季MSN未踢順
後尾撞到啪啪聲

系

@屎提芬洲

小道消息話佢壓力太大喺牆角喊到傻撚咁